有無人係識晒王國紀元d代言人？

點解隻game 可以多廣告到咁？
由一開始既山豬，香蕉都話係藝人。
之後搵山並先生把聲配個台仔打機，d用字奇奇怪怪。 嘩靠
到依家搵d都唔知係邊個既YouTuber去做個唔知係唔係廣告既廣告。
想知有無巴打完全識晒佢廣告d代言人

推到有人講到晒d名

創世咩咩個隻仲撚煩。。

本來有啲興趣試下隻game，但係廣告太過on9搞到諗起就唔想試

重有個用廣東話幫啲台仔配音 但係啲廣東話又唔正

最近講廣東話果個所謂youtuber都係咁
廣東話有鄉音既，都唔知邊個黎